賤種朗條垃圾真正數據update 30/9/18

賤種朗

聯賽: 54射3入球
歐聯: 2射0入球 1紅牌
合共5.35%

美斯
聯賽: 35射5入球
歐聯: 6射3入球 0紅牌
合共19.5%

報告完畢

up

阿朗

王騎好波

繼續全勝

好明顯同佢無關

有助攻哦

水平唔同

斜恩過到意甲都神射

好多助攻喎...

同埋連勝喎..

美斯入咁多有撚用咩 carry晤到隊波
近兩場一敗一和

兩球助攻 一球射波中柱隊友補射 反勝拿玻里都唔關佢事 為反而反 jm9

王騎係朗迷黎 你唔知咩？！

又係你地話要睇數據

我仲會post到佢退休，比你地知佢幾咁垃圾

洗唔洗幫你老作

祖記靠c朗才能全勝

助攻路計

UP

D傳媒吹到3球都係我朗助攻

寫手寫到場場都係靠佢贏

垃圾王騎又出黎柒

哦

承認C.朗拿度很強 有那麼難嗎？

朗迷話數據證明一切
咪同佢做個數據